機場地勤你見過咩麻煩客

我就做check-in嘅
試過一次有對大陸母女搭飛機 (唔記得佢去成都定重慶 )，件行李成33kg，我就照規矩唔收 (32kg極限)，跟住個老母就扭計，話佢由大陸落黎香港都係咁重都放啦，我就話呢度係香港，香港跟勞工法例唔收得 跟住我提佢求其係喼度執幾舊野跟身，俾番幾舊水excess佢就可以走 (屌執一兩件大褸出黎都有1-2kg啦 )，跟住佢就開始嘈，話自己一袋二袋，又湊住個女好撚辛苦 (母愛真偉大 )，跟住佢就賴死唔走 又叫我叫掃把黎，掃把黎到又係同我講一模一樣嘅話 ，跟住最後當然俾登機證同彈番件行李俾佢，叫佢執完番黎啦
後面跟尾條友屌到佢開花

btw 唔係後面有人排隊我就拖到班機最後十幾廿分鐘先慢慢同佢做excess再放，等佢跑入閘跑死

btw 佢拗到喊晒

D客個個要我就地正法佢地

點解

推

講多單
講話早兩日去北京夜班機多人，冇窗口位冇路口位 (除左blocked seat)，我照同客講，個客死都唔撚信，話要睇我seat map，我話唔得，跟住我就塞左佢前幾排嘅中間位俾佢，跟住佢就話要上網查，聲大大話我想水佢，佢老味我果下真係想一腳踢佢去過禁區
不過我最後都屈服左 ，很不情願咁打電話俾領隊開blocked seat俾佢

清做邊間

自己估